福建炒飯叫唔叫歧視福建

好撚難食
改咩名好

我阿公幾鍾意食

可以叫阿公炒飯

Fucking fried rice

邊度？

濕炒

屌緊炒飯

好正wor
d 飯要夠乾，d 料要夠濕
乾濕撞埋一齊口感
記得咪撚用超市d 雪藏海鮮雜

新冠炒飯

大渣樂嗰個fucking fried rice

睇到未食都想嘔

福建炒飯都要有三色豆就真係歧視喇

福建炒蟹

啱，差的福建炒飯就濕笠笠。好的福建炒飯乾濕分明

幾重口

整得好食既話幾好食喎

天津炒飯

中國福建炒飯

好食呀

福建人出黎

Fucking fry rice

咁係你唔鍾意食姐

福建炒飯一定要用菜粒
3色豆炒嘅丟落垃圾筒

一個正常福建炒飯應該要有火鴨絲、蝦、雞粒菜粒，有啲茶記用煙鴨胸或者垃圾急凍海鮮嚟混水摸魚難食到屎咁

新型炒飯